脆辣雞翼定香草雞翼

香草

脆香for sure

ya